點解啲狗話今日會溫和處理！因為全世界睇住！全世界抗議緊警暴

全世界都因為美國反緊警暴
傳到英國澳洲都有人遊行

如果啲狗再亂黎，
全世界媒體一定爭住報
到時住世界都注意香港，
簡接再令中國面子受損
亦令中國國安法有壓力

推

黑警唔嚴正執法?
係咪破壞法治?

你又唔係黑人 冇人會想睇

總會有1,2隻癲狗衝出黎 放心

放心，幾時見過賭徒會企係大細枱前齋睇唔落注

有道理，但係防暴狗控唔控制到自己？

呢樣難講

啱阿，

等睇癲狗

黑暗兵法

佢哋不嬲都覺得自己好溫和架，又慈母又盛

yes

班狗咁想畫面和平
咁我地未做啲野囉

完場扯枝光復香港時代革命棋
嗌句口號 香港獨立又好五大訴求又好
班狗一定發癲

班狗想點 就唔好俾佢得逞

預左你學有人專注屌狗 跟住有人例牌堵下路 燒下雜物
輕鬆清場

就算班高層落order要溫和，唔代表啲散狗控制得到自己

今晚真係問下冰狗先

一定會影到衰野 , 要麻煩記者朋友了